@online{pascal,
  title = {Encyclopédie Larrousse entré "Blaise Pascal"},
  url = {https://www.larousse.fr/encyclopedie/personnage/Blaise_Pascal/137161},
  note = {Consulté le 12 janvier 2023},
}


@online{lumni,
  title = {Qui était le philosophe Blaise Pascal, auteur des "Pensées" ?},
  url = {https://enseignants.lumni.fr/parcours/1189/qui-etait-le-philosophe-blaise-pascal-auteur-des-pensees.html},
  note = {Consulté le 12 janvier 2023},
  month = dec,
  year = {2023},
}

@online{fourier,
  title = {Calcul Algébrique},
  url = {https://www-fourier.ujf-grenoble.fr/~meilhan/ca.pdf},
  autor = {Eric Dumas, Emmanuel Peyre, Bernard Ycart},
  note = {Consulté le 14 janvier 2023},
  SCHOOL = {Université Joseph Fourier, Grenoble I},
}

@online{strasbourg,
  title = {Des Découverte Dans Le Triangle De Pascal},
  url = {https://mathinfo.unistra.fr/websites/math-info/irem/Publications/L_Ouvert/o_71_9-22.pdf},
  autor = {Gregor BERG},
  note = {Consulté le 14 janvier 2023},
  SCHOOL = {UFR de Mathématique et d'Informatique de l'Université de Strasbourg},
}
@online{triangle_arithmetique,
  title = {Le Triangle Arithmétique},
  url = {https://blaisepascal.bibliotheques-clermontmetropole.eu/son-oeuvre/pascal-savant/mathematiques/le-triangle-arithmetique},
  note = {Consulté le 14 janvier 2023},
  author = {Blaise Pascal Bibliotheques}
}